林鄭其實係咪用鯰魚效應令香港人團結？

佢自己做條鯰魚
係咪抄絕代商嬌黃子華嗰招